點樣先叫做舞得掂一隻Language

道法自然

至少識用嚟寫到個compiler/interpreter先叫掂囉!

識寫hello world

熟練度與stackoverflow同google頻率成反比關係